
                      CHARLIZE THERON y Chloë Grace salvan los muebles en esta película que se va desinflado, desinflado, hasta casi se acaba difuminando pero que resurge con un final bastante potable.
Buena historia!
        
            